「Teamwork」 = 「添 work」，認同請分享。

睇你manage人既能力有幾好啦
如果你覺得難證明你打工都好難做到manager level

ct jobs?